[唔封關的原因？] 全世界封強國，唔封香港。假證件可以經香港走佬？

讓XX先走？

只要造到假證扮係香港人，就係最後逃生門逃去歐美......

如果疫情再嚴重...呢個就係國內權貴最後逃生門......

洗乜做假，你都識講高官

權貴......親屬......

香港再唔封關，好快就比人封我地關
而林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

其實唔關中國人香港人外國人事
依家中國明顯係高危地區，武漢啲人一早逃走去到中國任何地區林鄭都唔係唔知
話唔全面封鎖中國嘅，咁攞證據證明嗰個城市無去過武漢嘅人進入先
林鄭見到中國官都奶鞋底咁，問人攞嘢一定攞唔到啦
所有由中國嚟香港嘅都要截
中國護照，香港身份證，外國passport都好
唔會因為個國藉而唔會感染，去過高危地區就有機會感染
最多係有香港身份證可以入境，但直接去隔離營
呢排仲要堅持去中國嘅就自己預定要返香港要去隔離營

中共啲人叫港共整幾本passport俾佢全家有幾難

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人